你夠唔夠膽係朋友面前放屁

我連best fd都唔敢好失敗

好想聞你啲屁

淨係夠膽係屋企人面前放
係男朋友面前都唔得

我啲屁冇味sor

我有時連屋企人都唔敢覺得自己有病

對住邊個都放

返工嗰時都放?

試過特登跑去fd個枕頭大大力放
比佢打撚死

放落枕頭有咩用